<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.klimbgrades.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="ca">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="cs">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="de">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="es">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="fr">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="gl">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="id">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="ko">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="nl">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="pl">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="pt">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="sk">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="sv">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="uk">Klimbgrades</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKlimbgradesxx</name>
  <name xml:lang="zh-TW">Klimbgrades</name>
  <summary>Small application to quickly convert difficulty grades for rock climbing, lead and bouldering scales</summary>
  <summary xml:lang="ca">Petita aplicació per a convertir ràpidament els graus de dificultat a escales per escalar en roca, a plom i en bloc</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Petita aplicació per a convertir ràpidament els graus de dificultat a escales per escalar en roca, a plom i en bloc</summary>
  <summary xml:lang="de">Anwendung zum Umwandeln von Schwierigkeitsskalen für Felsklettern, Vorstieg und Bouldern</summary>
  <summary xml:lang="es">Pequeña aplicación para convertir rápidamente grados de dificultad de escalada según las escalas de líder y de bloques</summary>
  <summary xml:lang="fr">Petite application permettant de convertir rapidement les cotations des murs, des voies d'escalade libre et des blocs</summary>
  <summary xml:lang="gl">Pequeno aplicación para converter rapidamente graos de dificultade de escalada de rochas, chumbo e escalas de rochas</summary>
  <summary xml:lang="id">Aplikasi kecil untuk secara cepat mengkonversi nilai kesulitan untuk panjat tebing, timbal, dan timbangan batu</summary>
  <summary xml:lang="ko">암벽 등반, 리드, 볼더링 등급을 변환하는 간편한 도구</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een kleine toepassing om snel moeilijke schalen voor graden van gezekerde en niet-gezekerde rotsbeklimming te converteren</summary>
  <summary xml:lang="pl">Mała aplikacja do przekształcania trudnych stopni we wspinaczce górskiej, skale lead i boulder</summary>
  <summary xml:lang="pt">Pequena aplicação para converter rapidamente as cotações de dificuldade de escaladas, bem como escalas de montanhismo e de liderança</summary>
  <summary xml:lang="sv">Litet program för att snabbt konvertera svåra lutningar vid bergsbestigning och klippbestigning</summary>
  <summary xml:lang="uk">Невеличка програма для швидкого перетворення оцінок складності для скелелазання, оцінок лідерства та техніки скелелазання</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxSmall application to quickly convert difficulty grades for rock climbing, lead and bouldering scalesxx</summary>
  <description>
    <p>
      <ul>
        <li>Lead: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="ca">Lead (a plom): francès, YDS, UIAA, tecnologia britànica, adjectiu britànic</li>
        <li xml:lang="ca-valencia">Lead (a plom): francés, YDS, UIAA, tecnologia britànica, adjectiu britànic</li>
        <li xml:lang="de">Vorstieg: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="es">Líder: francés, YDS, UIAA, británico técnico, británico adjetival</li>
        <li xml:lang="fr">Escalade libre : française, YDS, UIAA, anglaise technique, anglaise engagement</li>
        <li xml:lang="gl">Chumbo: francesa, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="id">Timah: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="ko">리드: 프랑스식, YDS, UIAA, 영국식 기술, 영국식 목표</li>
        <li xml:lang="nl">Lead: Frans, YDS, UIAA, Brits Tech, Brits Adjectival</li>
        <li xml:lang="pl">Lead: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="pt">Liderança: Francês, YDS, UIAA, Inglês Técnico, Inglês Adjectivado</li>
        <li xml:lang="sv">Ledare: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="uk">Складність: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectival</li>
        <li xml:lang="x-test">xxLead: French, YDS, UIAA, British Tech, British Adjectivalxx</li>
        <li>Boulder: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="ca">Boulder (en bloc): Fontainebleu, Hueco, grau B</li>
        <li xml:lang="ca-valencia">Boulder (en bloc): Fontainebleu, Hueco, grau B</li>
        <li xml:lang="de">Bouldern: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="es">En bloque: Fontainebleu, Hueco, Grado B</li>
        <li xml:lang="fr">Bloc : Fontainebleu, Hueco, Cotation B</li>
        <li xml:lang="gl">Rocha: Fontainebleu, Hueco, grao B</li>
        <li xml:lang="id">Bebatuan: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="ko">볼더링: 퐁텐블로, 후에코, B 등급</li>
        <li xml:lang="nl">Boulder: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="pl">Boulder: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="pt">Montanhismo: Fontainebleu, Hueco, Escala B</li>
        <li xml:lang="sv">Klippa: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="uk">Техніка скелелазання: Fontainebleu, Hueco, B Grade</li>
        <li xml:lang="x-test">xxBoulder: Fontainebleu, Hueco, B Gradexx</li>
      </ul>
    </p>
    <p>Example application to demonstrate KDE's Kirigami Qt-based framework for building cross-platform applications.</p>
    <p xml:lang="ca">Aplicació d'exemple per a demostrar el marc de treball basat en les Qt i el Kirigami del KDE per a la creació d'aplicacions multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Aplicació d'exemple per a demostrar el marc de treball basat en les Qt i el Kirigami del KDE per a la creació d'aplicacions multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="de">Beispielanwendung zur Demonstration von KDE-Kirigami, einem Qt-basierten Framework für die Entwicklung plattformübergreifender Anwendungen.</p>
    <p xml:lang="es">Aplicación de ejemplo para probar la infraestructura Kirigami de KDE, basada en Qt, para crear aplicaciones multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="fr">Exemple d'application pour démontrer l'utilisation du framework Qt Kirigama de KDE pour le développement d'applications multi-plateformes.</p>
    <p xml:lang="gl">Aplicación de exemplo que demostra a infraestrutura Kirigami de KDE, baseada en Qt, para construír aplicacións para múltiples plataformas.</p>
    <p xml:lang="id">Contoh aplikasi untuk menunjukkan kerangka kerja Kirigami KDE berbasiskan Qt untuk membangun aplikasi lintas platform.</p>
    <p xml:lang="ko">KDE의 Kirigami Qt 기반 프레임워크로 크로스 플랫폼 프로그램을 개발하는 예제 프로그램입니다.</p>
    <p xml:lang="nl">Voorbeeldtoepassing om KDE's Kirigami Qt-based framework te demonstreren voor het bouwen van cross-platform toepassingen.</p>
    <p xml:lang="pl">Przykładowa aplikacja do przestawienia szkieletu KDE Kirigami opartego na Qt do tworzenia wieloplatformowych aplikacji.</p>
    <p xml:lang="pt">Aplicação de exemplo para demonstrar a plataforma Kirigami do KDE, baseada no Qt, para criar aplicações multi-plataforma.</p>
    <p xml:lang="sv">Exempelprogram för att demonstrera KDE:s Kirigami Qt-baserade ramverk för att bygga program för flera plattformar.</p>
    <p xml:lang="uk">Приклад програми для демонстрації оболонки Kirigami на основі Qt та технологій KDE для побудови багатоплатформових програм.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxExample application to demonstrate KDE's Kirigami Qt-based framework for building cross-platform applications.xx</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=klimbgrades</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://lh3.googleusercontent.com/AptCINVC6I09l_PNO3t1x6YuQOA6JnSkxhbwlPAqjIQfvhqiZAyznUByVU0ZbPJdELw=h310-rw</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>klimbgrades</binary>
  </provides>
</component>
